На текущий момент развитием проекта занимаюсь я один, это мой один из первых публичных проектов, и при этом НЕ анонимный, т.е. я не скрываю свое авторство вопреки предыдущему опыту. Посмотрим чем это кончится)

Однако если есть желание помочь развивать проект, добро пожаловать в [паблик](https://t.me/+_eOk6KK_NiFjNjVi) и [чат](https://t.me/+ERaaYOe_yik3Yzhi)
